一半一半姐，仲未輸既！

只要守得住michigan，侵就會贏！

根本一早贏左

侵一早講民主黨會咁出術

停止點票一段時間

跟住大幅反cup

如果民主黨贏點會停止點票

如果侵侵真係打上最高法院，判11月3日之後既票全部係廢既，咁會贏的

遲到票都計咁既話掌心雷都係國情

中午個陣侵先話民主黨準備出術
然後話停止點票
之後形勢就變左
不過我記得叫停係侵黎

全倉TQQQ因住輸死你

仲未輸既！只要有一個搖擺州歸侵就贏！MI又追返上黎了！

疑點一：

其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十三萬票

疑點二：
佛州出現103%投票率

疑點三：
WI美國時間4點個陣拜登多左12萬票但只係加左1%投票率

已經有新聞揭發有「死人投票」嘅情況，以上疑點絕對有理由令人質疑選舉舞弊，所以幾乎可以肯定今次選舉之後會有一輪極度猛烈嘅官司戰，不過更令人擔心嘅係社會上兩派民眾嘅衝突

密歇根，威斯康辛，內華達只要贏一個就夠！侵仲未輸曬！

唔好再俾假希望我了

本身都諗住擺十年唔睇，比你講一講開咗個app，原來今日贏咗十幾%